一夠鐘就訓著，想偷時間做野都做唔到

一到夜晚11點就會好眼訓，眼訓到坐係廁所都可以坐係度訓左既地步
有時有d急既project係deadline前要趕起，但自己係屋企趕趕下會訓左

有咩辦法

張所有錶同鐘set返返6點

可以食caffeine pills, 食完會精神個幾鐘，唔夠再take.

早啲起身

咁先好，我想好似OP 咁

藥房買？

好事黎既
早睡早起
第時壓力大訓唔著仲慘

屌 仲係青春期係咁上下
真係好羨慕

但真係會做唔切